台北 鋸扒有乜好介紹?

早輪睇阿澤介紹左間，有無巴絲去過?

睇緊台慶
電聯

美福唔撚掂

搵 168

168 有無 aging steak ?

梗係有

台灣平香港好多

王品

美福

168

邊間好?
同女神去食唔可以失禮

同女去緊係去沾美啦

lm

教父牛扒

morton chicago
service 100分

愈講愈多，應該去邊間?

係邊架?

實好貴啦？

自己google下好麻

ok, 但有乜介紹，真係唔想中伏囉，我女神食野好有要求架

王品唔錯，再貴未食過

陶板屋

去台北都鋸扒......

係咪小巨蛋個頭?

平過香港好多架

好多分店㗎

幾抵食同性價比高

香港星展咭得唔得，我識呢間店。

有無巴打去過呀澤個間?

西華飯店

鋸扒?

yup

西提

狗也不屌

咁有乜好介紹巴打

教父牛排真係幾好，另外有間叫Butcher’s kitchen 嘅都唔錯

係咪Butcher's kitchen 高級d?

教父牛排走高級路線，butcher’s kitchen 比較似美式steakhouse咁，睇你想食感覺定食得好飽好飽。肉質黎講教父略勝一籌，但牛排其他我自己鍾意butcher’s 多啲

牛排以外嘅 side dishes

唔該巴打

睇你同條女去都係揀教父牛排㗎啦。去呢間必食特選老饕，包你屌唔返轉頭

最緊要開支酒

早3年真係好正..
屌打香港$500以下

依家邊間得

台北花園大酒店 去試下 有乾濕分 幾好食